\documentclass[11pt,a4paper]{scrartcl}

% NOTE: packages used
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{polski}
% \usepackage[polish]{babel}
\usepackage{geometry}
% \usepackage{graphicx}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{color}
% \usepackage{xcolor}
% \usepackage{xcolor, listings}
% \usepackage{caption}

% NOTE: declarations and definitions document wide:
% \DeclareCaptionFont{white}{\color{white}}
% \DeclareCaptionFormat{listing}{\colorbox{gray}{\parbox{\textwidth}{#1#2#3}}}
% \captionsetup[lstlisting]{format=listing,labelfont=white,textfont=white}
% \DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}

% \setlength{\parskip}{1.2ex}
% \setlength{\parindent}{2em}

% % dark green:
% \definecolor{green2}{HTML}{347235}

\title{Ankieta dla klienta: Strona WWW}
\subtitle{wersja 0.2}
\author{\href{mailto:dmilith@verknowsys.com}{Daniel (dmilith) Dettlaff}}
\date{2012-12-14}


% NOTE: document content:
\begin{document}
\renewcommand\thesection{\arabic{section}.}
\renewcommand\thesubsection{\arabic{section}.\arabic{subsection}.}
\renewcommand\thesubsubsection{\arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection}.}

\maketitle

\section{Informacje ogólne.}\label{sec:ogolne}
  \begin{enumerate}
    \item Czy są przewidziane częste aktualizacje treści (teksty, obrazy) strony. Tak/ Nie.
    \item Czy strona ma posiadać możliwość bezpłatnej aktualizacji treści przez użytkownika. Tak/ Nie.
    \item Przewidywana ilość działów (podstron) na stronie: ?.
    \item Czy użytkownik ma zarejestrowaną domenę pod którą ma znaleźć się strona. Tak/ Nie.
    \item Przewidywany charakter strony: Zwykła informacyjna/ Serwis dynamiczny (np. sklep, serwis informacyjny, portal społecznościowy itp.).
    \item Posiadane materiały na stronę. Informacje o kolorystyce, proponowanych elementach itp. ?.
    \item Notatki, materiały, źródła, dodatkowe informacje i uwagi odnośnie strony: ?
  \end{enumerate}


\section{Informacje techniczne (opcjonalne).}\label{sec:techniczne}
  \begin{enumerate}
    \item Zdefiniowane wymagania technologii wykonania strony. Tak/ Nie. (domyślnie: zależnie od rodzaju serwisu. Jeśli "Nie", to do wyboru: Scala, Node, Rails, Php)
    \item Wymagana zgodność strony z przeglądarkami Internet Explorer w wersji mniejszej niż "9". Tak/ Nie. (domyślnie Nie)
    \item Wymagane stworzenie API użytkownika dla zewnętrznych użytkowników serwisu. Tak/ Nie. (domyślnie: Nie)
    \item Wymagane dodatkowe bazy danych. Tak/ Nie. (domyślnie: Nie)
    \item Wymagane wsparcie dla określonych technologii. Tak/ Nie. (domyślnie: Nie)
    \item Wymagana obecność specjalizowanego środowiska testowego dla serwisu. Tak/ Nie. (domyślnie: Nie)
  \end{enumerate}

\end{document}
